阿姐想岀名 大家幫下佢 No money no talk喎

聽講佢有習近平電話

小宫女啫.比人寵幸左—次就係甘嘈

蚛國人唔鍾意香港

錄音機咁

求推置頂 國家出咗篤灰網站

可以篤灰啦

即篤

一篤再篤